因為它是用拉絲鋼製成的，而且提供了超級現代的設計，當它不用的時候，你不必把它藏在水槽下面，就像你在房地產拍賣中買的那個印有又大又醜的雛菊的舊罐子一樣。 最好的澆水罐可以讓你的植物一年四季都茁壯成長|Sarah Horaczek | 2021年10月14日| 
 這件衣服可以洗，也可以用滾筒烘乾，所以你可以讓它像雛菊一樣新鮮。 最佳毛毯:棉質，羊絨，以及更舒適，柔軟的四季選擇弗洛裡·科拉尼2021年7月8日 
 現在，黛西是一名正在升入八年級的學生，她打籃球、壘球，還在三支足球隊擔任守門員。 人權委員會對佛羅里達州的變性人體育禁令提起訴訟，並宣佈將出臺更多禁令 
 黛西認為自己“又矮又胖”，與哈爾相反，哈爾是一個年長的公司律師，他總是保持戰鬥的整潔。 詹妮弗·韋納瞭解女性。 她的新小說《那個夏天》(That Summer)向我們展示了原因。 莫林·科里根2021年5月27日|華盛頓郵報 
 黛西是一名出色的廚師，曾夢想成為一名美食作家，但她父親的英年早逝和她自己20歲時的早婚打亂了她的夢想。 詹妮弗·韋納瞭解女性。 她的新小說《那個夏天》(That Summer)向我們展示了原因。 莫林·科里根2021年5月27日|華盛頓郵報 
 黛西甚至連悲劇的勇氣都被否定了，“一個天生就沒有悲劇音域的女人。” 卡羅爾·希爾茲的二手生活故事|納撒尼爾·裡奇| 2014年10月26日|每日野獸 
 廣告一開始，一個小女孩在數她從一朵雛菊上摘下的花瓣。 F-111:死亡交易，波普藝術傑作|尼古拉斯·米爾斯| 2014年10月15日|每日野獸 
 這對奇怪的(雖然很漂亮)雙胞胎是黛西·希爾頓和維奧萊特·希爾頓，這對連體雙胞胎曾在歌舞雜耍圈大受歡迎。 秋季百老匯預告:《這是我們的青春》，布萊德利·庫珀飾演“象人”，以及更多|珍妮絲·卡普蘭| 2014年9月11日|每日野獸 
 幫助免費的公關，同時巧妙地避免了英國時裝模特黛西·洛的天價日費。 馬克·雅可布如何朋克模特世界|Lizzie Crocker | 2014年7月8日|DAILY BEAST 
 然而，喬佛裡並沒有和他們睡在一起，而是強迫羅斯用鞭子抽打黛西，然後是一根巨大的棍棒。 《權力的遊戲》8個最可怕的死亡:從山爆頭到老鼠折磨|馬洛·斯特恩| 2014年6月4日|每日野獸 
 你可能會認為這位可憐的老師會被逼瘋，但他似乎很平靜，就像六月微風中的一朵雛菊。 我們的韓國小表弟|H。 李·m·派克 
 “黛西——爸爸的黛西——你的誓言已經立定了，”艾瑟爾低聲說，把嬰兒單獨抱了一會兒。 雛菊鏈|夏洛特·楊 
 有了這樣的裝配在手，把雛菊珍寶賣給出價最高的人的時機已經成熟。 Skyrie的桃樂茜|伊芙琳·雷蒙德 
 我躺在迴廊的草地上，雛菊項鍊從天上垂下來，把我往上拉。 雛菊鏈|夏洛特·楊 
 老Warrender會靠在他的雛菊馬鈴薯上，成為阿卡迪亞景色的愉快觀眾。 《坑鎮王冠》第二卷(共3卷)|查爾斯·詹姆斯·威爾斯